好想番學啊！！

停到幾時呀屌

都大機會成個sem online learning

今年有番過學咩

其實想問點解佢地不延後再讀？ 意思好似你要學整野食 現場和看片去學 吸收已經很大分別啦

咪番囉，學校正常開放

我都想返

返學=/=返學校

最多冇得成班人上堂姐，canteen一樣有開，你一樣可以揸住份notes慢慢睇

上堂咪又係等落堂，你要番學冇人阻到你

由佢啦

咪又係照ppt讀